做左十年空少，你問我答

做緊本地龍頭
盡量答

食過幾多飛雞？

會唔會比d老空姐當仔仔咁錫

想問Group Interview可以點表現先有得入final??
Interviewer 係過程中想要d點既人？ thx

金哥？

多唔多gay

咩職位同埋幾錢？

10 個以內

做男仔係會有 so 啲嘅
通常啲老左，又單身嘅會比較鍾意同男仔傾計
做起嘢上嚟都輕鬆啲

Lm

注意唔好太搶
講求嘅係 teamwork, 同笑容
唔好太突出，識俾野人地講

金哥，即係我地以前叫嘅紫衫
起碼都做左20 年
fast track 唔計

purser , 飛爆鐘連 allowance 接近40k

睇嚟巴打生活壓力好大喎
打多啲飛機下火啦柒頭

空姐做10年會唔會有40k

可能垃圾極都好過你呢

睇你勤唔勤力啦。。。
如果勤力嘅一定有40k

會唔會當機頭爭女食？

左計右計都係得接近40k 仲要喺度扮大袋

未試過

其實機頭又好少主動出嚟識女仔

佢地食得都係送上門果啲

(outport crew 為主)
所以冇乜衝突

清邊隻眼見到扮大袋呢

如果入黎做
唔搏 正正常常咁返
5年同10年人工分別幾多?